師奶妙串保安員

是咁的
話說小弟住公屋
咁樓下就左右各一排𨋢 中間就係食蕉個崗位咁
我就係右邊篤緊電話等𨋢
有個師奶就岩岩開門入黎 抄住手袋咁去緊左邊果排𨋢

咁班食蕉就黎料啦
食蕉
師奶

：靚太 恭喜發財！身體健康！xx:($,@;&)::&&........

: （微微嘆左口氣，轉向行去食蕉度）大家咁話啦～（笑住講）忙就忙果幾日

： -> -> -> ->

之後見住師奶比完利是又好開心咁

究竟係我get錯定係佢串完班食蕉先咁開心

你究竟係到up乜9?

有錢收話知你新年屌老母啦